我成面暗瘡 係老豆老母遺傳比我 好唔開心

16歲開始生，到而家20幾都仲有生
好唔開心 點解要比d咁既基因我
我可以點做

睇皮膚科醫生

到25歲就無事啦，但會變月面

年青人係多d
搞唔掂就搵皮膚科醫生睇

睇過都冇用

睇皮膚科
暗瘡有得醫，好多人都斷到尾
越遲醫，越易搞到爛臉

咁似屯門果單野 自己樣衰賴老豆老母
報定驚先都係

殺殺殺
連登道德撚話你無做錯到

洗唔洗比定d電話熱線你

食過一次a酸
唔夠2個月又復發

最少都食半年啦
講明食左會大爆發 之後會好好多

係斷左藥後2個月

原來老豆老母後生都有生暗瘡

醫返好先好諗自殺，唔係瞻仰遺容個時見到你個爛面怪棧大家唔開胃

我都有因為暗瘡怨老豆

因為中學果陣佢大力推薦我茶‘磨砂膏‘⋯
仲話佢係因為咁而好番
痴撚線 原來係水鳩我
我提番起件事 佢：嘻嘻 唔好意思囉 我以為會work

但我最怨鳩自己
當年太撚蠢

我老豆老母成日話後生仔出暗瘡係好少事
我自己比錢食a酸，佢地都反對
話食壞個身

A酸係唯一選擇 不過超貴 80－100＄一日

而家食完一次都復發

跳樓

我食左第二轉先搞掂
前後洗左4萬 黎緊磨滑塊面

你食完第一次幾耐返發
我個半月就返發